生前助難民 歐盟官員19歲女兒遭難民姦殺

歐洲難民問題極需解決！歐盟官員19歲女兒拉登伯格(Maria Ladenburger)今年10月被發現陳屍在德國佛萊堡，生前慘遭性侵，2日當局逮捕一名阿富汗難民。

根據《每日郵報》報導，拉登伯格是一名醫學院學生，被發現時已死亡多時，生前遭到性侵，現場留下一撮她的頭髮，顯示當時被暴力對待，警方找到拉登伯格的圍巾，在圍巾上驗出了嫌疑犯的DNA，才找出一名17歲的阿富汗難民少年，他也坦承犯案，下個月將面臨司法審判。

拉登伯格生前關心難民議題，時常到難民中心提供協助，如今竟被難民殘忍殺害，令人不甚唏噓。（張鈜閔／綜合報導）歐洲難民問題極需解決！歐盟官員19歲女兒拉登伯格(Maria Ladenburger)今年10月被發現陳屍在德國佛萊堡，生前慘遭性侵，2日當局逮捕一名阿富汗難民。

根據《每日郵報》報導，拉登伯格是一名醫學院學生，被發現時已死亡多時，生前遭到性侵，現場留下一撮她的頭髮，顯示當時被暴力對待，警方找到拉登伯格的圍巾，在圍巾上驗出了嫌疑犯的DNA，才找出一名17歲的阿富汗難民少年，他也坦承犯案，下個月將面臨司法審判。

拉登伯格生前關心難民議題，時常到難民中心提供協助，如今竟被難民殘忍殺害，令人不甚唏噓。（張鈜閔／綜合報導）

左膠狗屎垃圾一大堆

仲響到發大愛包容無疆界既左膠
快d移民去isis
咪累人累物

德國班左膠真係...

要以德報怨

有果必有因

香港左膠嘅明天

17歲未成年

未成年....啪啪啪

左膠萬歲

左膠丫嘛，大愛丫嘛，包容丫嘛

左膠繼續扮好人la

左到呢

大愛左膠
應有此報
偽善既代價

包容

終於報到自己頭上

法西斯

左膠應有此報

可惜
報應到

今晚19會唔會又講兩句

愛與和平

中東蝗蟲

#俠義風骨